悶死 有冇人吹水

如題 咩都講得 咩都覆

你老母臭閪你呢d垃圾港女思想未撚比人屌過真係
根本就垃圾港女日撚日都想發脾氣
借黎m做藉口 你老母臭閪
咁撚大個人情緒管理都做唔好架咩
黎m燥底都唔撚係搵無辜既男朋友發洩啦仆街
我地番工攰最多咪又番屋企屌你個閪個陣大力屌多幾下發洩
又唔撚見我地話番工攰做藉口屌鳩你發你脾氣
你都on撚9

女人唔發脾氣就唔係女人啦，佢用口屌你咪用鳩屌囉